@inproceedings{Elisabeth-Favre:TALN:2017,
    author = "Elisabeth, Godbert and Favre, Benoit",
    title = "D\'etection de cor\'ef\'erences de bout en bout en fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "52-59",
    note = "End-to-end coreference resolution for French",
    abstract = "Notre objectif est l'\'elaboration d'un syst\`eme de d\'etection automatique de relations de cor\'ef\'erence le plus g\'en\'eral possible, pour le traitement des anaphores pronominales et les cor\'ef\'erences directes. Nous d\'ecrivons dans cet article les diff\'erentes \'etapes de traitement des textes dans le syst\`eme que nous avons d\'evelopp\'e : (i) l'annotation en traits lexicaux et syntaxiques par le syst\`eme Macaon ; (ii) le rep\'erage des mentions par un mod\`ele obtenu par apprentissage sur le corpus ANCOR ; (iii) l'annotation s\'emantique des mentions \`a partir de deux ressources : le DEM et le LVF ; (iv) l'annotation en cor\'ef\'erences par un syst\`eme \`a base de r\`egles. Le syst\`eme est \'evalu\'e sur le corpus ANCOR.",
    keywords = "expression r\'ef\'erentielle, mention, d\'etection automatique de relations de cor\'ef\'erence.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/86.pdf"
}
